2315係太和落車個對黑衫男同藍衫女情侶

屌你地會唔會太無公德心啊
飲老虎堂呢d垃圾都算
你老母有無教你飲完野要扔垃圾啊？
我知你睇到架喇
我同男朋友望撚住你一路陪女一路上連登
今次幫你扔撚左啦屌你老味
下世唔好啦

波霸 奶

樓主冇女

拎起之後直接丟落佢到啦

Sorry下次扔返囉

要影樣公審啦呢啲社會嘅渣滓早死早著

推

最撚憎哩啲人
行多幾步路扔垃圾都唔肯
同蝗有咩分別？

咁做咩當時唔屌柒佢呢

大大聲屌柒佢話: 你漏咗嘢呀

又做鍵盤戰士

中文拎咩grade

睇到杯野個位就知佢地兩個將杯野放係中間啦
就係太和去粉嶺中途我先望到啊嘛